有無人租過OTS?

係日本租OTS,可以簽卡,知唔知洗唔洗比手續費?跟返當日銀行日元匯率?

沖繩？

一般海外簽賬都收手續費，1%-2%左右。匯率跟卡公司即係Visa, master or JCB 既價

好`似有得比你揀港紙定日元